叫毒撚去interview同直接reject佢有咩分別

仆街講到口窒窒

Reject你想口窒都冇機會

叫你去比佢侮辱囉

見咩?

19 intern

當然有分別啦 你唔去咁咪冇得笑

i know that feel bro

有分別

做工具人，new fresh grad hr assistant 要搵人上黎扮in當training

咁你而家知道自己幾柒未

無你呢啲毒撚在場點顯得我smart啊

點解口窒？

屌

毒撚安份守己做倉啦